Домашнее задание
Написать метод, который находит сумму двух чисел, и возвращает значение.
Перед возвратом, засыпает на 1 секунду. Найти сумму чисел, от 1 до 1000,
используя данный метод тремя разными способами и замерить время работы каждого.

Способы создания потоков:
    Runnable
    ForkJoinPull
    Executor
    parallelsStream
